分享吓自己脫毒既經驗

毒呢種氣質我從中學開始就有 係我入左男校後

六年既生活對女性變得好抗拒 甚至果時會係到諗咩呢個世界完來有女仔啊，除左老母 我都無機會同女性講野

打扮就自然係兩三日洗一次頭啦 當時覺得好理所當然 簡番副粗框眼鏡黑識既 兩三個月剪一次頭 每次都剪到77地果隻 除左校服 出街格仔衫

後來讀完中學開始了解到有異性既存在 但都仍然係好被動果隻
開始學識打扮

首先每日洗兩次頭
衫其實唔太緊要 但唔好太7 頭反而緊要d
剪頭髮要有要求 我都係經歷左好多次先剪得好
咁樣唔會有人會覺得你係毒撚
最後最緊要就係

靚仔

完

你地都得啊

推

連登仔脫咩毒

我相信無人唔想脫毒

練比自己睇？

[url]

[/url]

你underprice d 女咪搶你，你overprice D 女咪唔睬你

點解覺得脫左毒就有女事實係你係咩人就應該揾返咩 level之前肥矮毒依家文青樣但之前鍾意個個同個更加肥既一齊#haha#dog

咁好多人都唔知自己真正既level

中四開始脫毒
首先轉左戴con
換個髮型
跟住同多d女仔傾計
玩多d運動
學下襯衫著衫
好快就脫毒成功
最後係好彩我靚仔

文青樣包唔包脫埋矮？

脱矮